有冇人知圖書館其實比邊個用？

我放假 佢又放假 我開工佢先開工 我收工 佢又收工

你逢星期六日都要返工？

勞工假加賤老闆??

算係咁啦
以前係開10-7

夏天成班廢老係入面嘆冷氣

全年係新年休幾日姐大佬

中央收9點，唔好話我知你9點仲未收工呀

開朝七晚11 就差唔多 食工食完飯都可以入下去

話晒d書我都有份比錢買

到時請多一間人又話浪費公帑

樓主姓張？

BATMAN

咁不如唔好開啦 應該要檢討下開放時間 同公園公廁開放時間睇齊就差唔多

咁都認到？

全年無休
咩工

為左你一個？

人地唔洗收工呀

細館都就哂你開星期六日，休星期四
分館仲要開足7日，見年初123無開就上黎吠....位唔係咁上

樓主依d 垃圾似係現實無人理

想喺連登搵野嘈下

俾老人家同學生

我覺得銀行都差唔多

痴線佬

痴線 , 圖書館已經開得長時間架啦喎, 你無休息日架 ? 星期日日間時間唔撚識去架 ?

你講西, 銀行同郵局一定最撚西就真

扮工果期度過唔少光陰

完全唔明點解 唔可以有一間 夜間銀行 係咪同結算有關 ?

痴線佬 廢老

正常嘅有小朋友

樓主淨放星期四？

同意樓主
圖書館應該24小時開放

咁我又唔認為凌晨係咁多使用量既..

新年改名 圖勝館

屌你成班港奴冇人覺得自己工時過長

你老母太得閒?

要人地返工時間長過我

垃圾樓主完全係香港刁民代表 自己覺得有唔方便就要人地檢討點點點、要人開朝7晚11 完全同平時圖書館堆廢老一鳩樣

圖書館=精神病院、安老院

香港人真係要幾閪有幾閪
乜撚嘢都講得出，你唔叫你老細早啲放你？要人地開24就你？

更

仲有郵局

圖書館啲員工已經係外判
低撚到最低工資
員工入面弱智又有 師奶又有
樓主咁樣都要蝦人

利申 覺得圖書館好撚離地 支持開24小時

銀行開九點就九點先返到？
五點關門就即走？
知唔知大把銀行職員關門後要留到八九點先走？
你咁有需要咪放lunch時去排隊囉，個個都係咁架啦，犧牲一兩餐唔係咁難下話？星期六都開到一點啦，你又要返工定掛住瞓唔願起身呀？銀行已經人工低工時長工種難頂，使唔使就埋你地開24呀？

上親去都見到
廢老
痴線佬

比班痴線佬用

夜間根本無乜野可以做到，支票無結算，滙款已截數，部門同事都收哂工，好多野唔係分行層面可以做到，得返入錢拎錢，呢啲野atm都做到唔需要延長分行辦公時間嚟處理。聽過前輩講有銀行曾經試過延長辦公時間，但發覺五點後已經無乜人入嚟，所以取消咗。

星期六日都要返工

咪咁撚自我中心得唔得呀
你用唔到唔代表其他人用唔到架撚樣

咁銀行職員咪一樣
你又唔是日日都要落銀行整野，咪放大假/lunch去整囉，講真個個都係咁架啦
銀行對客只係工作嘅其中一部份，關門後仲有大把工作要做架，親眼見過好多分行主管忙到日日都無食lunch，夜晚又做到八九點先走，第二朝又要八點半前返到銀行準備

答案：樓豬其實係做圖書館

其實圖書館算正常
整身份證嗰度先on9

放工搭車 去到中央都收工啦

咁樓豬都係想睇下書啫
都係好事 唔好屌得咁恆
如果非圖書館扮工時間要睇書
可以去誠品打書釘 都開到好夜

有時唔係唔想讚支那
支那銀行六日都開 人手會小d 但處理戶口既野都得

根本係得呢啲人

樓主 講到自己有份俾錢幫圖書館買書 咁有錢要交稅 不如直接去書店買書啦 圖書館係俾窮撚去睇既 仲有 真正仲意睇書既 會用盡方法睇 去書店打書釘都得嫁

學生？

其實圖書館可以24小時開放既，請個食Q睇場姐
如果個個都識自助借還書，交罰款，睇完書擺返原位已經解決左9成既問題
不過香港d圖書館係俾廢老打躉、賭鬼刨馬
根本唔係被人靜靜地睇書

借書咪得囉
而加仲有網上預約送到去你屋企附近個間圖書館
一定要新年入去坐住睇先得

點解多廢老係因為佢嘅開放時間淨係得廢老得閒

試過有次有個蝗女人同佢個蝗仔係圖書館玩捉依因
個保安望撚住兩隻蝗係度玩完全唔理
有個男人經過同佢講 呢度唔係遊樂場 要玩去公園玩
個蝗女人用唔咸唔淡嘅廣東話大叫 「關你撚事 我屌你老母」
個保安先同佢地講 「嘈到人喇」
如果開24擺個保安係度又真係有用咩

其實個app預約再拎書 幾好幾方便
自己住港島
中央館開既時間都好長
所以無問題

廢老

學生+廢老+會睇書嘅人

即係咁 圖書館呢d公眾服務始終係server 市民大眾 若果 假日有咁既使用需求 開放又有咩問題？

至於你話洗唔洗收工 呢個係圖書館內部人手安排
你大家樂年初一都有人開工啦

若果圖書館有合理既開放理由 其他人手等既問題都係小問題而已

收9點

開9點收9點，咁都無時間去，都係訓多陣覺吧啦 借黎都係得個擺字

佢老母如果知道自己個仔仲癈過自己老公唔知會點

其實我認同
我公司幾近圖書館
放6點 扮下工6:15走
過到去6:30睇3個字就播音樂趕你走
同埋我屋企附近果間
星期日收中午12 所以訓醒都關門
星期六就收5點 應該收晏d

可能人地返工得閒睇呢

點解咁多正評

全世界要圍住你轉?

其實樓主係圖書館番工

圖書館幾時會請counter
唔係執書齊書果D

依家D外判公司請人好多時要包埋執書,唔會剩坐counter

日日請，agent :adecco ，最低工資
無著背心就aco黎

一日得兩個鐘counter

圖書館比圖書用

執書果D人工好低 我見有D長時間坐counter

ACO咁把炮
即係公務員？

便衣果D就政府ACO黎,其他就外判友,理論上SBLA就剩坐counter,LMMA藍色果D就執書仔
長時間坐counter果D外判友多數係做得耐/頂更用,睇返公司安排果日你做咩角色啦

記時會請ACO 但上次考郵務員已經擊破我自信心

人工最低執書仔

今年會再請啦 記得報,好多FG入左呀上年,同場一半都新黎

而家好似新設左啲自助圖書館？？

唔係喎著制服係看更
背心仔先係執書

冇學位請唔請

二級文化助理/ 合約圖書館管理員(早幾年話炒哂，唔知係咪)

係有24hr..所以話借唔到書係借口黎

接近50%有學位

其實佢星期六係開全日既話已經好好多

好耐之前讀U時暑期做過一排adecco
果陣最低工資$30/hr
佢又真係比$30/hr 要唔知返夠幾多個鐘先有$32/hr

返工完全冇野做 叫你剪下紙又盛
講緊一個人份量嘅工作分比六個人做
隔離有班師奶 似乎係做左好耐果啲老屎忽
見我地冇野做就係咁比說話我地班後生仔聽
因為佢地係合約員工 包完果期書佢地就contract完
係咁同我地講 「淨係識剪紙 大學生好巴閉咩 你做野唔夠積極 唔係contract工一樣會比人抄」

最後班師奶日屌夜屌 我抵唔住頸 早過佢地就resign左

總結 冇文化冇讀過書嘅師奶真係好撚恐怖

銀行都係一樣

lm

真心on撚9
請埋咁多人搞圖書野
喂大佬果度D外判成間工廠工人咁濟
有錢都唔係咁浪費
有必要請咁多外判 ?

人地出面果D公司最多咪又係2,3個人做哂全港D客仔

如果有ems 件寄咗去屋企附近郵局 如果星期六唔得閒就永遠都拎唔到